羞花月閉 純情難敵價高 多少婦人污穢

仍想有一家不染泥

被褻瀆過自以為美麗

讓世人揭露你如鍋邊的螞蟻

於心有愧？

正評